阿部芽唯畢業快樂，祝前程錦繡

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的上一站為青森県。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

三棍英雄傳 (TO BE CONTINUED)

自從更衣室都瘋了以後一直鬧得熱哄哄，事件僵持了幾百回合。東西兩方聲勢愈來愈大，戰火引發起勢力割據，新的暴風正在捲襲，無論短兵相接或是舌戰群儒亦鬥得難分難解……

西方以成美為首，手執利刃；山田、中野為軸心，挑起這場腥風血雨

東方以小栗為首，行妖魔怪道；舞木、橫山為軸心，決意迎刃而刀解

大戰即將觸發之際，殺出了來自島根勢力的阿部，原來武林大會速報背後，除了地方割據的勝敗後，被新潟的財閥捅了一刀……
究竟會先安內、後攘外還是統戰惡鬥呢？

前傳video (好似係)

修正版人物關係圖 (好似係)

東北舞兒篇 (好似係)

成美傳篇 (好似係)

青森一號作戰篇 (好似係)

擂台回憶錄篇 (好似係)

古惑豚之夜場我話事篇 (好似係)

關東隊長篇(好似係)

相逢在宇宙篇(好似係)

以上故事純屬8區各手足虛構
製圖由SorrySir以及47街提供

某日，在AKS營運所在大廈的天台。

長久: 「我以前冇得揀，而家我想揀番安守中部。」

腸菜: 「好呀，跟營運講啦，睇下佢比唔比你做中部一姐。」

長久: 「咁姐係要我死呀。」

腸菜: 「對唔住，我係學霸CENTER。」

長久: 「邊個知呀？」

無八道(度)之中部無間，不日上演

push

LM

阿部芽睇到標題：「關你撚事咩 。」

關東屠夫組

PO錯圖

留名

佢愛我

入東大比仔溝

Lm

一生最愛Meimei

成個po都好高攻擊力

笑顔の輪
卒業快樂

【猜拳組隊- 開片篇】

多份日本主要報章紛紛報道，8仔新聞人物成美與新加盟的川原美咲在跳舞課時發生激烈肢體衝突，需要隊友隔開，此事令人聯想或加快成美出「八」。

據包括《週刊萌春》在內多份日本報章指出，成美與川原美咲在東京練習期間，疑因不滿對方一次批踭，與對方爭吵並大打出手，老練的太田率先分開2人，之後中四國郁美也充當「和事佬」，避免衝突鬧大。

事情未因此而完結，怒氣沖沖的成美拒絕繼續上課，離開舞蹈室時把訓練衣服擲在地上，並一腳把鐵棍踢走。消息指，成美在大軍青森公演後返東京時，不會隨行，而是轉飛熊本出席活動。

盛傳8仔就成美的猜拳組隊事宜，曾與熊本幫磋商。這名16歲熊本代表是否真心想與8仔大軍會合，實在不得而知。

每次都係我肥美做醜人

【猜拳組隊- 熊本之爭篇】
原文

8仔三棍成美由差不多成猜拳8隊囊中物，到周三突然選擇熊本組，全因份屬好友的博多隊成員田中美久在背後推波助瀾。兩人更正在熊本一起度假，一起練習，美久過去一年表現或未符合總選第28名身價，但新一年猜拳未開始，已為熊本組簽入頭號目標立功。

博多隊近月因天災士氣重創，據報博多營運立即要求猜拳分組簽入人氣成員，首選「8仔三棍大佬」成美，次選大分的能量方塊。博多隊一直以為成美心繫瘋田，才跟「能量方塊」洽談，但近日知道該名十六歲8仔大佬就猜拳懸而未決，於是立即在周三鎖定這宗收購。

然而，博多組能夠迅速落定交易，美久應記一功。她和成美私交甚篤，目前正在熊本一起度假，租住同一間度假屋，前者日前還在社交網站上載兩人一起外遊照片，還一同練習和唱K。兩人去年已一起度假，當時成美表示在旅行期間，分享了美久從東京重返九州的喜悅：「她告訴我回熊本是其夢想，我理解到這事對她的意義。」

如今輪到美久成功游說好友來投合力打江山，說服成美一起猜拳，沒有如期於周三向瘋田報到開操。據悉營運及隊腸太田多次致電不得要領，勃然大怒立即接受熊本組的報價。

sor

成個po都係d cls圖同cls文章

你真係cls。。。

收爹未

關唔關你事

一齊去讀master比佢溝未

可能去外國食洋腸呢

我要這鐵棒 有何用

頂漏咗粒癦

佢成日遮住粒墨 唔緊要的

SORRY色盲

唔得 粒癦係本體嚟

都係sor

識貨

長腿玲奈

btw巴打有冇telegram

有啊

我問左佢係咪目指東大佢有啲猶豫,我覺得可能係想出國都未定

食洋腸

你高登id係咪同一個名嚟？

stevechan68

終於有人識欣賞

ruka

正

btw後面好多member其實都係比厄介監禁緊,叫停計時比佢地出黎參加
我地係咁話應該唔停計時,返到去就"お時間ですー"
長久嗰條厄介仲係度數緊飛,長久係咁遠望住阿部好似好想去咁,我直頭做厄介大大聲做埋手勢叫佢快啲過去,中野同永野(定唔知邊個)先拉去過去
係橋本陽嗰條仆街唔肯放定橋本唔知,搞到last minute先埋去
蘿莉同廣瀨仲好似瞓到叫先醒沖出黎w

我認我因為佢呢件衫射左一張握佢

睇喱集果時真係嘩左

又有新WALLPAPER用

正到一個點

你地好dirty

大西個showroom選拔mv

咁辛苦射星係值既

想當日真係同佢一齊爆肝

想當日未有個showroom toolbox, mouse都爛

淨係嗰日都醫死左唔少人

【出演メンバー】
（都道府県名の後ろに★のあるメンバーにとって、その公演が千秋楽になります）

8/19(土) 11:30 千秋楽①
佐藤七海（岩手県）
早坂つむぎ（山形県）
本田仁美（栃木県）★
清水麻璃亜（群馬県）
小栗有以（東京都）
左伴彩佳（山梨県）
横道侑里（静岡県）
橋本陽菜（富山県）
永野芹佳（大阪府）
太田奈緒（京都府）
大西桃香（奈良県）
中野郁海（鳥取県）
下尾みう（山口県）
寺田美咲（長崎県）
倉野尾成美（熊本県）
谷口もか（宮崎県）

8/19(土) 15:00 千秋楽②
坂口渚沙（北海道）
谷川聖（秋田県）
岡部麟（茨城県）
清水麻璃亜（群馬県）
小栗有以（東京都）
佐藤栞（新潟県）
左伴彩佳（山梨県）
歌田初夏（愛知県）
横道侑里（静岡県）
橋本陽菜（富山県）
長久玲奈（福井県）
中野郁海（鳥取県）
下尾みう（山口県）
高岡薫（愛媛県）
吉田華恋（福岡県）
寺田美咲（長崎県）

8/19(土) 18:30 千秋楽③
坂口渚沙（北海道）★
谷川聖（秋田県）★
岡部麟（茨城県）★
清水麻璃亜（群馬県）
小栗有以（東京都）★
佐藤栞（新潟県）★
左伴彩佳（山梨県）★
歌田初夏（愛知県）
横道侑里（静岡県）★
橋本陽菜（富山県）★
長久玲奈（福井県）★
中野郁海（鳥取県）★
下尾みう（山口県）★
高岡薫（愛媛県）★
吉田華恋（福岡県）★
寺田美咲（長崎県）★

8/20(日) 11:30 千秋楽④ 阿部芽唯 卒業公演
佐藤朱（宮城県）
舞木香純（福島県）
清水麻璃亜（群馬県）
高橋彩音（埼玉県）
吉川七瀬（千葉県）
歌田初夏（愛知県）
山田菜々美（兵庫県）
濱咲友菜（滋賀県）
中野郁海（鳥取県）
阿部芽唯（島根県)★
人見古都音（岡山県）
行天優莉奈（香川県）
廣瀬なつき（高知県）
谷口もか（宮崎県）
下青木香鈴（鹿児島県）
宮里莉羅（沖縄県）

8/20(日) 15:00 千秋楽⑤ 濱咲友菜・中野郁海 生誕祭
佐藤朱（宮城県）★
舞木香純（福島県）★
清水麻璃亜（群馬県）
高橋彩音（埼玉県）
吉川七瀬（千葉県）
小田えりな（神奈川県）
歌田初夏（愛知県）
永野芹佳（大阪府）★
山田菜々美（兵庫県）★
濱咲友菜（滋賀県）★
中野郁海（鳥取県）★
人見古都音（岡山県）
行天優莉奈（香川県）★
廣瀬なつき（高知県）
谷口もか（宮崎県）
宮里莉羅（沖縄県）★

8/20(日)18:30 千秋楽⑥
横山結衣（青森県）★
佐藤七海（岩手県）★
早坂つむぎ（山形県）★
清水麻璃亜（群馬県）★
高橋彩音（埼玉県）★
吉川七瀬（千葉県）★
小田えりな（神奈川県）★
歌田初夏（愛知県）★
服部有菜（岐阜県）★
太田奈緒（京都府）★
大西桃香（奈良県）★
人見古都音（岡山県）★
廣瀬なつき（高知県）★
倉野尾成美（熊本県）★
谷口もか（宮崎県）★
下青木香鈴（鹿児島県)★

8/19(土) 18:30 千秋楽③
中野郁海（鳥取県）★

8/20(日) 15:00 千秋楽⑤ 濱咲友菜・中野郁海 生誕祭
中野郁海（鳥取県）★

一個中野郁海一個中野郁美?

一個center 位, 另一個唔係center 位(好似係咁)
唉, AKS staff 做野有幾上心大家心照啦, 唔好深究

歌田又踩4場 鐵人..

清水麻璃亜 6場
歌田初夏 5場
中野郁海 5場
谷口もか 4場

横山結衣 1場
本田仁美 1場
服部有菜 1場
阿部芽唯 1場
山本瑠香 0場

※当初、「会いたかった」公演に出演歴のある在籍メンバーが必ず出演する予定でしたが、山本瑠香につきましては学業の都合上、出演することができません。

あおきー「じゃんけん大会にチーム8が出れないのは本当に寂しいので、せめてガイドブックでは全員撮り下ろして出てもらうようにしました！」

平手

我愛平豬

平手愛我

郁美

今次睇唔出tim...

「豆腐プロレスThe REAL2017 WIP CLIMAX」スカチャンで独占ノーカット完全生中継決定！！

仁美 不過太多陰影好難搞 所以...
我都諗住放工返去執執佢

塊面尖咗少少

因為佢嗰陣仲好瘦

我愛你

買!

大陸妹

差支萬寶路

放多把老牛係身先

回家了

冇家比你回了

躝啦

想比高橋彩音鬧 代表d咩

オレもー!!

長久仲高過我

笑夠矮撚未

目測長久至少米9

好似係7呎巨人

一腳踩死我

不能回頭 多年前早明言不能回頭

8/25（金）谷川聖ソロイベント開催決定！

諗起台下比心心小田小田比返心心我

上禮拜抽到 john叔要唔要

正到

平手えりな

山本彩

喊到對眼紅哂

我耳靚到 呀

好呀

但係我無高山一實嘅goods喎

8月17日(木)19:00〜配信のLINE LIVE特番に岡部麟が出演！

8月17日(木)19:00〜19:55、LINEのAKB48公式アカウントで、8月16日(水)より「AKB48ステージファイター」で開幕する「第7回センター争奪バトル」を記念したLINE LIVE特番が放送！ チーム8 茨城県代表・岡部麟（オカベ リン）も出演することが決定しました！

当日は、先輩メンバーであるチームB 柏木由紀（カシワギ ユキ）さん、チームA 横山由依（ヨコヤマ ユイ）さん、チームK 向井地美音（ムカイチ ミオン）さんと共に、プレゼント企画あり!? 視聴者との交流企画あり!? ゲーム実況あり!? 下克上あり!? と、盛りだくさんの内容を生放送でお届けします。ぜひご覧ください！
※番組内容は変更となる可能性がございます。予めご了承ください。

小田拗手瓜一挑三

已ADD

左神右神

岩

終極大汗

ｍｏｋａ汁

8/26（土）長久玲奈ソロイベント開催決定

8/26（土）岡部麟ソロイベント開催決定！

8/25（金）谷川聖ソロイベント開催決定！

有冇屎打筆達人可以話比我知橫b飲咩

炎炎夏日就是想喝這個！日本星巴克「墨西哥萊姆奶油＆優格星冰樂」期間限定登場！

想睇我麟啊屌

我想學識teleport

恥笑老_大行動正式開始

你的資訊

老網三連星

白咖啡

佢755答左latte fappachino(無記錯的話)

港女

關唔關閣下事

miss 左

it狗都有miss左既一日

樓上搵返自己個名啦

分明就係早坂46黎

速報上榜，心情大好

變左做斑點狗

佢今日個SR笑死,啲家人係咁亂入,不停要停機w

又要打丁

チーム８～阿部芽唯さんインタビュー

隻手同上下半身比例

我都係照住畫 不過始終唔識畫畫 能力有限

得兩個MEMBER嘅外景

原來咁啱條褲闊

反而係頂帽搞到佢好似新疆人

莫名既喜感

第二回社会派選抜定期テスト 順位

1位 阿部芽唯 79点
2位 歌田初夏 77点
3位 下青木香鈴 76点
4位 佐藤朱、橋本陽菜 72点
6位 谷口もか 67点
7位 佐藤栞 66点
8位 舞木香純 65点
9位 高岡薫、本田仁美、山本瑠香 64点

新一期學霸排名
初夏腸菜
btw,今次D問題堅難，唔留意新聞係唔會識

初夏

多謝大家

痴線妹初夏

點解我地要幫RH DVD促銷
NGT又第1又第7又第8, 佢地又咁~~~多FANS, 點解今年要搞咁多野促銷既??

btw要買左隻dvd先有code睇個showroom?

肥美扔低轆坐巴士走左, 搞到轆要飛的
而家肥美開台講驚到

無睇SR 唔知咩事 大大講多d ok?

[img]
]

下一站岐阜
服部 人見 山田

畫完都覺得自己痴線

第一眼睇錯係個_爆d咩出嚟咁勁揪

你死啦 方丈份人

無熊講野既

jelly bean=垃圾鄭多燕大媽柒舞

返工啦你

勁

快畫手

【悲報】岡部麟、激おこ「嘆きのフィギュアの冒頭で『みうちゃ～ん』『なぎちゃ～ん』の大コールあとの私の時『シーン』となってて(怒)」

呢張真係見一次貼一次

【動画】新潟県のおぢや祭りにて佐藤栞へのメッセージ花火が打ち上がる「新潟から全国へ！届けえくぼ流星群！」

cap錯path w

好似話係聖犬畫

唔洗好似

明日・明後日の2日間に渡り千秋楽を迎えますチーム8「会いたかった」公演を記念し、公演集合写真の台紙を特別に製作致しました。

今回は谷川聖がイラストを担当しております。

會唔會太靚

2017年8月24日(木) 14:30
あおきー 「世界は夢に満ちている」公演

【出演メンバー】
佐々木優佳里・樋渡結依・市川愛美・湯本亜美・後藤萌咲・達家真姫宝・福岡聖菜・村山彩希・高橋彩音（埼玉県）・吉川七瀬（千葉県）・久保怜音・西川怜・千葉恵里・田口愛佳・武藤小麟・山内瑞葵

小栗有以ちゃん「要らないかなあ…と思って、お兄ちゃんの部屋からうまい棒を「取っちゃう、取っちゃう」してきましたw w w

搶老轆生意

睇肥屍打芒亨

肥簽: 行啦契弟！！！！！食左豬油呀！！！！！？？？？

你班咸濕佬等嘅嘢唔會出現

喱D先叫做專業

肥簽打機個樣認真到

一路好走

may

禾條女

琹仔 變身

起中二

山田杏黎嘅喂w

長直髮+眼鏡
叔叔不行了

四眼學生妹

有女同學係咩感覺

永遠懷念

競走馬「ニマンネンユイユイ」が「イクミン」に改名ｗｗｗ

肥簽琴晚拎住隻玩具貓冇放過手咁滯

8月25日(金)ABA青森朝日放送「夢はここから☆深夜放送 ラッキー」にチーム8メンバーが出演！

屌你正呀喂!

毎週金曜日深夜、ABA青森朝日放送で放送中の「夢はここから☆深夜放送 ラッキー」（毎週金曜日24:15〜24:45放送）に、AKB48チームメンバーが登場します！

チーム8全国ツアー 青森県公演にかこつけて、あどばるーん・小野ますのぶさんが久しぶりの自己紹介ギャグの伝授を目論む！ 無計画なまま会場の弘前市民会館にやってきた小野さんと、ばーん・髙田千尋さん......そこには、"あべ島平八学長"ことあべこうじさんが待ち構えていた！

学長に厳しく引き留められるも、なんとか許可を取り、会場に入った小野さんと髙田さん。そこで「夢はここから生放送 ハッピィ」のロケを発見し、便乗してギャグ伝授する作戦に出ます。果たして、チーム8メンバーはギャグをやってくれるのか!? そして、最後はステージ上でまさかの展開が!! ぜひご覧ください！

［番組概要］
タイトル ：「夢はここから☆深夜放送 ラッキー」
放送日時 ：2017年8月25日(金)〜9月29日(金) ※計6回
24:15〜24:45放送
出演メンバー：横山結衣（青森県）、谷川聖（秋田県）、佐藤七海（岩手県）、佐藤朱（宮城県）、本田仁美（栃木県）、小栗有以（東京都）、永野芹佳（大阪府）、山田菜々美（兵庫県）、濵咲友菜（滋賀県）、中野郁海（鳥取県）、下尾みう（山口県）、下青木香鈴（鹿児島県）、宮里莉羅（沖縄県）
放送局 ：ABA青森朝日放送 放送エリア ：青森県全域

番組の詳細はこちらをご覧ください。

肥簽嚟香港 我=送

価格
150,000円+税

唔係好貴啫，喱到D巨巨去握一次手都唔止喱個數

=會然横山結衣周薪

腿

死啦死啦....我愛你

《成美成為棍客前竟然係一碌棍？！》

上回提到，依碌吸收咗日月精華、無數血汗七七四十九日嘅樹被一個遠渡而來；人稱豐田氏之流斬伐落嚟。

「依棵樹所蘊藏嘅力量，顯示到真正嘅力量的話，既能覆舟，亦能載舟。」

豐田氏言道。

「此木必需分割八份，好好注入靈氣。若它日靈氣一滿，八木之光初現，則能合八為一。使用之人亦善利萬物而不爭，處眾人之所惡，故幾於道。」

未幾，豐田氏抱起了樹身，竟拋到九霄雲外。樹木降落時他一掌轟向切割面，樹木隨著樹輪的圈逐層破碎，就像破繭而出一樣，木頭也發出又光又暗的氣焰。

中心的木自然分成八等份應聲而下，那股光亦除之而消散。八份木材剛好插在豐田氏背上的籃子中。

而其餘的木塊與木碎在豐田氏的身旁散落，漫天飛花，卻一點也沒有觸到豐田氏的手上。

這時豐田氏才緩緩把高舉的手放下，隨之而來的是用力向下一推，一掌的氣足以令剛才落下的木塊與木碎彈起。

豐田氏使出奔雷手，電光火石間用籃子的空間盛了所有木塊碎片，然後離去。

貶眼間，豐田氏已經回到舍內。

正所謂用得唔好哂，豐田氏把其中一條木塊碎片放到爐下。誰料火焰隨木塊躍升千丈，盛器上的水一下子就滾了，不停出煙。

幸好豐田氏來一招斧底抽薪，才仍然有熱水沖茶飲。

「依d木若然落係非道之人就不得了....」豐田氏一邊砌茶一邊自言自語。

不行了

[img]ttps://

ア．イ．シ．テ．ル❤️

オレモー

老江湖

佢一定係比鬼上身,係咁賣

FBCラジオで放送中の、福井県内の高校生とつくるラジオ番組「放課後☆ヒーローズ」（毎週土曜日22:00〜23:00放送）に、AKB48チーム8 福井県代表・長久玲奈（チョウ クレナ）が登場します！

毎週、福井駅西口 ハピリン1階のハピテラスで公開収録を行っている同番組。長久玲奈の学生としての一面を生トークで聴くことができるかも......!?

8月22日(火)17:00から公開収録スタートです！ 高校生の皆さんはもちろん、高校生じゃない皆さんも、ぜひハピテラスに遊びに来てください！

［番組概要］
タイトル ：「放課後☆ヒーローズ」
収録日時 ：2017年8月22日(火) 17:00〜
収録場所 ：福井駅西口再開発ビル ハピリン１階 ハピテラス
放送日時 ：2017年8月26日(土) 22:00〜23:00
放送局 ： FBC（福井放送）
放送エリア：福井県 ※プレミアムで全国の皆さんにお聴きいただけます。

8月26日(土)のNHK BSプレミアム「AKB48 SHOW!」（毎週土曜日23:45〜放送中 ※再放送は翌日曜日9:30〜）は、「AKB48チーム8横道侑里のハイパー全開ダンス教室」の第2回を放送！ 今回は、チーム8の『汚れている真実』をお届けします！

さらに、大好評コーナー「チーム8の日本全国ふるさと講座」第6回も放送！ 今回は、福井県代表・長久玲奈（チョウ クレナ）が登場し、福井県の魅力を存分にお伝えします！ お楽しみに！

好正常啫，話哂係con賣左幾次之後握手完切

話左佢一定比人matome w

自己一個一間房
映埋張床
又話買左泳衣想去NIGHT POOL

好仁呀

這不是我認識的服部

喱個又
歌田個鏡頭角度啱啱好

第一張連條透明帶都睇唔到

怪唔得腸冇左中部一姐個位了

Dead Giveaway!!! Dead Giveaway!!!

チーム8 廣瀬なつきが市川美織とご飯へ

全世界都好好奇佢兩個係點樣搭上

學完摔角會唔會係更衣室打死人

快點打死我

J啦望

褲已除請繼續

れなな

想同肥栞瘋狂直直ball get

谷川聖が千秋楽の写真台紙に凝らした工夫が凄い

聖

我代勞

女子力

搶老轆野黎做
老轆小器簿又多一個人了

躝啦強恥老鹿 快d畢業

握手會佢啲網球裝真係一流

好想同清水煮飯仔

成日都PO完先發現有嘢要改

犯我Team 8者，雖遠必誅

直視暴之根源，別為義人傷悲

Q到...

快d攬埋有耳畢業

長久好波

下集有岳父大人

横道

佢識搞笑?定係上去傻笑講恐龍話...

長久玲奈「パパは怖いから嫌だ！」

又除左條裙

感動

求神 求神

打風一樣要返工

8月30日(水)、長久玲奈が「エンタの神様 大爆笑の最強ネタ大大連発SP」に出演!!

8月30日(水)19:00〜20:54放送の日本テレビ「エンタの神様 大爆笑の最強ネタ大大連発SP」に、AKB48チーム8 福井県代表・長久玲奈（チョウ クレナ）が出演します！

得意のギターを生かした歌ネタに挑戦します!! お楽しみに!!!

我狗好靚

橙

上去比人恥笑w

我=死左

在八仔尋覓愛侶
尋獲了但求共聚
然而共處半生都過去
我偏偏又後悔
別了她原為了你
留住愛亦留住罪
誰料伴你的心今已碎
卻有她在夢裡

為何離別了 卻願再相隨
為何能共對 又平淡似水
問如何下去 為何猜不對
何謂愛 其實最愛只有誰
何謂愛 誰讓我找到愛的證據
任每天如霧過去
沉默裡任寒風吹
横結是我一生中最愛
答案可是絕對

LIST 曾歷百般滄桑變推
曾歷百般的改變
網愛許多事 網棄許多人 又唔推

栞 猶幸有渚沙中並肩
莉羅有結衣感覺
想起了歌田 想起了小田 和長久

吉川吉川吉よしかわななせ
清水清水清清しみずまりあ
谷川谷川谷たにかわひじり
但有以永不改變

冷雨夜我不想歸家
盼望有以知
只苦笑望保保
早坂要說清楚
可惜我沒膽試

perfect

雙刀流

呢張整咗好耐都唔滿意

茨城女校欺凌現場

左邊好似係光仔黎

チーム8新曲披露
生きることに熱狂を

#お台場夢大陸

【チーム8】お台場で新曲「生きることに熱狂を」披露した模様！ゆいなるセンターそれとパラスポーツ応援隊に就任！

ｙｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏ

彩音

逆生長之顏
拍埋個13歲度睇落都好似差唔多年紀咁

跌帶

#高橋彩音 #何歳

#彩音我條女

你返去比人S啦

＠JAM EXPO 2017 トークステージの様子を、2日間終日生中継が決定しました！
SHOWROOMで企画する番組は以下の通りです。
タイムテーブルの詳細は＠JAM EXPO 2017オフィシャルサイトを御覧ください！

番組名：SHOWROOM人気番組大集合！
配信日：2017年8月27日（日）18:15~19:15
出演者
MC：大西桃香（AKB48 チーム8）、寺嶋由芙
ゲスト：アイドルネッサンス、AKB48 チーム8、STU48、callme、桜エビ〜ず、GEM、ゆるめるモ！

IG LIST已更新

以為高朱黎

一寶嚟

横道 行天 上bingo

チーム8全員からの阿部芽唯へのメッセージ動画がカオスすぎるｗｗｗ

忽然諗起4.2舞木嗰攤位已經係呢啲

好罕有既人選，撞左初日，top 都係劇場

學壞了

趁架船起唔到貨搶返啲嘢做

可能STU出左事縮左,交波比8

［クレジット］
◯主催
愛顔えがおつなぐえひめ国体・えひめ大会実行委員会
愛媛新聞社
愛媛県トヨタ販売店グループ
◯後援
愛媛県体育協会
愛媛県障がい者スポーツ協会
◯協力
愛媛県情報支援ボランティア養成協議会

你諗多左啦
架船keep 住都有活動，就好似今日岡山個MUSIC FES
8都係得人見，仲要係痴住本家先有

未知真定假

頭post IG list已更新

總之喊打賊船

【チーム８】阿部芽唯の思い出「みたに！！」

屌睇返呢個PO啲腦內再生係咁黎,真係喊左

380: 47の素敵な名無しさん 2017/08/25(金) 01:21:39.47

SRが無ければ、あべめいも谷も好きにならかった
こんなに苦しいのなら・・・ こんなに悲しいのなら・・・ SRなどいらぬ

382: 47の素敵な名無しさん 2017/08/25(金) 01:35:31.26

>>380
サウザー乙

wwwwwwwwwww

俺の嫁 俺の嫁 長久玲奈さん❗️

俺の嫁 俺の嫁 貨貨さん❗️

川榮?

山田

暑期作業

聖仔同橫結剪番齊陰
單眼屠夫已成傳說

color con

ＡＫＢ長久玲奈、自身初のソロイベで弾き語り披露（日刊スポーツ）

吉田

たとえ描く未来 そこに私がいないとしても
いまはそっと抱きしめてあげる

ＡＫＢ４８カフェのソロイベントでは、歴代最高の１２８９人から観覧希望が集まり、当選倍率は３２倍。「そんな大勢の人が見たいと思ってくださったなんて、うれしい～。もしかして、私、ソロコンサートやれるんじゃない？」と喜んだ。

山田菜我屌你老母。。。

我愛佢

護士姐姐

スカパー！サマーフェス2017 ４７街

屌會長老母

中部之亂勝出者

中部廢柴同盟

西雅圖

吓我家姐依家係社狗

佢呃人送玫瑰比佢

上台打交之前同仔仔去拍拖

野外

ステファイなぎちゃんトップ3いけるんじゃね

8月28日 2時55分時点のランキング 前回比較

*4位 2765万△坂口渚沙
---------------------ここまでCM
13位 1000万△佐藤栞
14位 *985万▼小栗有以
15位 *944万―谷口もか
---------------------ここまで特別公演
17位 *903万▼岡部麟
22位 *560万△山田菜々美
31位 *194万▼倉野尾成美

[url
早坂 個人755

早坂46のメンバーは誰ですか（笑）？
さっき ハッキリした。。。！

つっちゃん
べーおか
しゅがちゃん
ひじにー
えりさい
まるちゃん
したおくん
あやねえ
ちょちゃん

だ！！

其實佢呢個妝當晚妝無咩大問題
好似KATE個廣告
人靚扮鬼都靚

2017年9月3日(日) 11:30/15:00/18:30
トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演
※11:30公演にて長久玲奈 生誕祭を実施致します。
※15:00公演にて吉川七瀬 生誕祭を実施致します。

【出演メンバー】※3公演共通
坂口渚沙(北海道）・早坂つむぎ(山形県)・岡部麟(茨城県）・清水麻璃亜(群馬県)・高橋彩音(埼玉県）・吉川七瀬(千葉県)・小栗有以(東京都)・佐藤栞(新潟県)・長久玲奈(福井県）・太田奈緒(京都府)・山田菜々美(兵庫県）・大西桃香(奈良県)・中野郁海(鳥取県)・人見古都音(岡山県）・倉野尾成美(熊本県)・下青木香鈴(鹿児島県)

呢個就幻到

世紀合照

都係搵個人隔開吓好D

下面打緊大交

唔知點解見到呢張圖笑左

我都係

給我往死裡打

其實佢兩個有咩牙齒印

我有睇呢集 就係奇怪點解

啪啪啪！

我打撚死岡部轆

我係岡部轆

TEAM 8茨城的主席透露，TEAM 8成軍前期她曾經和東北猛將雞七有過一些「誤會」，但後來兩人彼此理解的越來越深，如今形成了完美的合作關係。

主席今年成為添八的中流砥柱，2017年前3季已有多個活動，不過在TEAM 8初剛成軍時，雞七和她的關係一度有點問題。「在TEAM 8開始的時候，如果她能更好的理解我，那麼她的名氣會更好一些，」主席說，「如果我能更好的理解她，可能我會更快的幫助她找到狀態。」聽起來，主席認為，那時候她和雞七彼此的理解還不到位，出現過一些誤解，以至於放緩了岩手代表的前進步伐。

「不過我們一起度過了一些時光，」主席繼續說道，「我很好的瞭解了她，她也很好的瞭解了我，上年她表現很好，以她的天賦，我想未來她會更好的。」

「我想現在可以坦率的說，她理解我，我也理解她。」

又嚟

趕到返屋企睇小田
個摔角根本就係將馬路D打鬥戲變現場版

Uうるさいー
S佐藤七海
Aあーーーーーー

ｗｗｗｗ

快點來打死我

摔角係咁架啵w
美國嗰啲都係咁,不過大力好多大隻好多w

you cant see me

登登登登!

牧野アンナ annamakino‏
@lovejunx210

昨日は久しぶりにチーム8の現場でした。

みんな大人になってて、なかなか合宿の時の記憶と一致せず…やりながらだんだん分かってきて成長ぶりに心の中で「おお〜」って驚いてた笑

色々経験値に差があるからまだまだこれからな子もたくさんいたけど、
チーム8、いい感じでした👍

上午7:24 - 2017年8月27日

聽到起雞皮

外父好！

Q到爆~~~

ふくい~ふくい~ふく~い~

有人話佢似witch

新小栗有以

プレゼントの受付について

この度、ファンレターの他にプレゼントの受付も開始させていただくことになったメンバーについてお知らせ致します。

・AKB48劇場の通常公演に出演しているチーム8メンバー
・チームB 馬嘉伶

※まだ通常公演にデビューしていない以下のチーム8メンバーについてはファンレターのみの受付となりますのでご了承ください。
野田陽菜乃・平野ひかる・髙橋彩香・川原美咲・山田杏華

可以送禮物啦

真可惜,quit左group先講

一條友好認真咁同對筷子打井，笑左

話佢地年紀一樣大應該都有人會信

人黎,送隻假手比佢

根本一樣大

壁女 山女

左邊肯定細個過右邊

多mb的中部 轉眼兩個卒
從前勁fd轆簽兄弟 可會再爆機
老網愛到一個地步便另覓安慰
枉當初苦苦送禮 最迷愛轆仔 最後化爛泥
杏華無限好 汪 汪 汪噢
添egg已黃昏 汪 汪 汪噢

好女仔多的是 劇場平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

ＡＫＢ小田えりな人類初？プロレス翌日に舞台初日

爆了....

#高橋彩音 ＃何歳

攬住彩音過世了

給我打! 給我往死裡打!

估唔到有剪接

小田好有potential喎...

『NMB48須藤凜々花の麻雀ガチバトル！りりぽんのトップ目とったんで！』を引き継ぐのはいったい誰だ！？二代目決定トーナメントの模様を3回にわたってお届け！

2年間にわたり番組の顔として活躍してきた須藤凜々花がNMB48を卒業することにともない、番組からも卒業…。そこで、二代目を決める麻雀トーナメントを開催する！出場メンバーはNMB48から沖田彩華、内木志、堀詩音、村瀬紗英、山尾梨奈、AKB48のチーム8から山田菜々美、SKE48から松村香織、さらには乃木坂46から中田花奈が参戦。8人が2組に分かれて予選を行い、各組の上位2人が決勝に進出。もちろん、決勝戦を制したものが優勝、すなわち番組の後継者となる。NMB48はグループとして冠番組を守ることができるのか！アイドルたちによる超真剣麻雀バトルと、二代目誕生の瞬間を絶対にお見逃しなく！！進行はNMB48三田麻央、解説は鈴木たろうが務める。

【放送日程】
［#1］2017年10月1日（日）午後9：30〜午後10：30
内木志、山尾梨奈、山田菜々美、松村香織による予選Aブロック

［#2］ 2017年10月21日（土）深夜0：00〜深夜1：00
沖田彩華、堀詩音、村瀬紗英、中田花奈による予選Bブロック

［#3］ 2017年11月放送
予選を勝ち抜いた4人による決勝戦

去做魚腩

玩咗幾下鎖技係唔錯嘅

又有茄喱啡做

10月1日(日) TBSチャンネル1「麻雀ガチバトル トップ目とったんで！二代目決定トーナメント」に山田菜々美が参戦！ 応援に大西桃香も！

腿腿腿腿腿

田妹

【チーム8】佐藤栞が日テレ「超問クイズ」の佐藤の有名人と言えば誰？アンケートで13位にランクイン！！！

有名人

さとうしおり

ｗｗｗｗ

麻璃亞雙馬尾顯得塊臉好圓

丸顔最高！

山田係未帶左大眼仔

女人山田

唔關你隻欅狗事

arm

件衫好似8仔件衫

我立即屌你老母

成班麻甩仔著都係咁喇,呢啲起碼真係女黎(好似係

駁唔到。。。

燒左你張有耳

廣島

新廣島

睇黎又係ASH出身

solo都唔怯場
應該第二d團青訓出黎

Twitter班fans問hi醬轆仔嘅情報
hi醬個樣明顯唔敢講

僕たちは戦わない

11/19 奈良県 なら100年会館

twitter?

去去去去去去去
抽抽抽抽抽抽抽

下一站奈良

SORRY
講緊呢條片

T8 三腸菜

谷：奧本有偶像DNA

前添八廣島代表谷優里大讚添八新兵奧本腸菜，她說奧本擁有偶像DNA，可以帶領添八走向成功之路。

奧本曾經效力廣島的ASH，今夏她轉會去添八，火速成為隊伍的主力。

奧本加盟之後令到添八陣容更加硬淨，谷大讚這位成員有偶像DNA，可以幫助添八經常吸飯。

谷大讚這位後輩道：「添八隊中現在沒有太多人有過偶像青訓經驗，這種偶像DNA對於隊伍非常重要。她知道要爭冠的壓力有幾大，這點在選舉以及RH非常重要。她是一個出色偶像，其實我很奇怪為何ASH會放走她，特別是她被放走去主要競爭對手。」

七丸讚新兵有「添八魂」

新兵來投，代表陣中的競爭又大了，不過添八千葉代表七丸不怕，更大讚2名新兵已成為「添八成員」。

在剛過去的首輪新公演，以7500萬日元從ASH加盟的奧本腸菜SOLO表演揭開了序幕，以4000萬日元由佐賀來投的川原於8日成為眾人焦點，又如何？舊將中部代表長久一樣厲害，交出2次結他表演。

對於今年的新兵，爭氣的「AHO」大方地表示：「她們就是添八成員。奧本在劇場上出任非常重要的角色，嘗試搶回所有眼光。方B負責吸飯，而川原仍要時間證明自己。她們都是出色的收購，將會幫助我們很多。」

失落CD多年，「添八」上季成為RH亞軍，看來是時候再次問鼎RH，七丸說：「過去一年，隊伍有點陷入低迷，但我希望從今年開始，會再次起飛。」

其實ASH就係靠D人轉去大會，吸引D人黎報讀收學費

張張都望鏡咁滯

呢張好安達充嘅漫畫feel

愛媛イベント

るんば

喱兩個人既SR應該會幾有趣

M06.涙に沈む太陽
M07.誰が私を泣かせた?
M08.私は私
M09.てもでもの涙
M10.Cry
M11.この涙を君に捧ぐ

sosad

チーム8推しのガヤ↓
坂口渚沙
『渚がいちばん可愛いの！』

早坂つむぎ
『何見てんのよ』

吉川七瀬
『ありえんてぃー！』
長久玲奈
『奏でて、くれにゃん』

小栗有以
『3時のおやつは、おいおぐりん』

清水麻璃亜
『撮れ高女、清水麻璃亜です！』

高橋彩音
『（せーの）あやね！』

下青木香鈴
『世界一！！（yeah!!）』

人見古都音
『（人見ポーズ）（かっこいーー！！）』

岡部麟
『電話かけちゃおっかな？』

倉野尾成美
『わたしのしっぽに掴まれ〜』

山田菜々美
『（みんな無視）なぁ！なぁ！なんでなん！？』

大西桃香
『いっしょに？（早起き！！）』

中野郁海
『演じてみせましょ！』

佐藤栞
『えくぼビーム！』

太田奈緒
『（たなおっさん）おっさんちゃう！』

any seed？

想問下3周年公演
唱蟲之敘事詩個個 係邊個

M05.虫のバラード (小田えりな)

唔關

未出
11月先有

躝啦屌你老母

大媽

我係大叔

睇直播公演...好正

新一寶

大力抽擊我

請問你

牧野アンナ annamakino @lovejunx210

チーム8「君も8で泣こうじゃないか」公演の「恋愛総選挙」振付させて頂きました。

今回は8バージョン用に振付全部作り直しました。

個人的な感想ですが…ノーメイク、レッスン着でも可愛かったからステージで衣装着たらきっと最強👍

呢首歌無MV,CON又無點唱過咁濟,係咪新作都唔知

楽しそうなあかりん♪ #あらフェス #akb #佐藤朱

我日日同佢拗手瓜

佢日日幫我

我 立即

下口ひなな「怜ちゃんも水着の色、言っとく？」
西川怜「水色と白」
下口ひなな「清純！ 小田さんはプールは？」
小田えりな「お風呂しか行ってないです」
下口ひなな「水着の色は？」
小田えりな「紺です。スク水しか持ってないんです」
西川怜「20際なのにスク水。スクールじゃないのに？」

比個13歲串

呢集外景完全係麻璃亜CARRY晒成集

兩次起床都係神作

今個月四國爭香川未有event

見到有佢真係生肉都即啃
果然無令我失望 成集個節奏帶起晒
搣花綜藝之神降臨
田野鳩跑同新妻唱雙簧
神級起床整蠱

不如一拳打死我

唔係凶已經好好

末吉四捨五入…

今日正到

算啦,人都走左...

有邊日唔正?

又唔同樣既

好得意

去唔去好。。。。

多謝

關你咩事

ruka黎架喎

市川愛美生誕祭、手紙はチーム8 橋本陽菜から！

關

大西．瓜

好正，全集睇佢傻笑
完全唔識驚

神樣
儍人有儍福

佐藤朱？

新大佬見慣風浪

T8三傻

轆

少女遇上大灰狼

變身SHOWROOM

個熊貓妝

惜しくも予備戦で敗退したチーム8。そんなチーム8の予備戦感動名場面や、予備戦出場者全員からの感動メッセージ、そして卒業した島根県代表・阿部芽唯（アベ メイ）からのメッセージも掲載されています。お楽しみに。

琴晚有耳當村本撚狗咁撚

唔睇樣睇波都認到

今集君誰神回

係屈嘅

痴線UFO嗰個咁都估到

平豬

【※メンバー変更のお知らせ】9月16日(土)開催〈UHBみんなの収穫祭 in さとらんど〉に今年もチーム8が登場！

※参加メンバー変更のお知らせ※
当初発表しておりました、岡部麟（茨城県）、小栗有以（東京都）に代わりまして、佐藤栞（新潟県）および永野芹佳（大阪府）が参加いたします。

睇黎又係比本店拉左去,T8獨立行動不再

鐵膠棍

宊然自己係755考古

姉（チーム8）が見ていない瞬間にエイトポーズを決める妹 #倉野尾成美

いつになくハイテンションな倉野尾成美ちゃん

身為一個汽車維修員，係唔係應該唔用鐵棍，改用士巴拿？

起底組

細粒到
同下青木一鬼樣

我淨係識用GOOGLE

講談社『AKB48総選挙公式ガイドブック2017』

佐藤 朱 170.5cm
中野 郁海 166.6cm
人見 古都音 165cm
長 久玲奈 165cm
小田 えりな 165cm

倉野尾 成美 152cm

谷口 もか 149.9cm
下青木 香鈴 148.3cm
坂口 渚沙 148.2cm
濵 咲友菜 146.8cm
野田 陽菜乃 145cm

係兩姊妹既FEEL

愛美嘛

一齊話家姐個樣怪
佢地仲有個大家姐

塊面又係有墨..仲要差唔多位置

根據非正式統計...妹多數靚D

家姐靚d喎

好似聽過全家都係有粒墨ww

家姐咩樣就真係無流出過

各花入各眼

七瀨睇完開SR反擊笑死人

岩岩係朱room係咁勸佢唔好搵黎睇w

舞木下巴畫到

溫哥華 (應該6月總選既時候)

真即戰力

睇第一次佢係8仔演出
就好似玩FM買左個妖人番黎咁

當初仲驚賊船揀完會淨返Ｄ乜野人

條腰

有耳

德島都出埋黎了

轆仔好波

肥美真係

差島根就齊腳

有排
快極都要10月尾11月頭

AKB48 チーム8 倉野尾成美 2017/09/10 14:30:11
ごめんなさい。

覺得營運想8仔一老一嫩咁配搭入選拔

其實只係單純制造分化
nako miku 都一個入一個唔入

再次證明營運選拔同推係同總選成績冇大關係
希望老轆下年唔洗再喊到豬頭咁

上年須田神7唔入選 ->選拔同推係同總選成績冇大關係
入山 兒玉 唔握手 ->選拔同推係同握手成續冇大關係
營運: 我鍾意推邊個就推邊個，吹呀

感動既係 終於入選拔

真

恭喜麟麟入到選拔
唔知幾時到小田入

啱啱出冊定昏迷醒返？

新飯

麟麟得咗啦

其實就係有以 + 一個位其他人爭

未請教

先請而後教

新人咩都唔識
遲下諗住去握手會
到時再請教各位巴打

on9 post